屌你老母

又想點

屌

屌你老母臭閪

癲𠹌咗？

我屌 我點解咁撚黑仔

臭閪都屌

我係個毒撚
唔好玩我啦

咩事呀ching

照下鏡先啦

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

sorry
跳樓了

中撚晒

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

不要推此po
由佢沉啦

推

好呀

唔好比佢睇到
佢肯定笑到仆街

已經想像到佢隔住個mon笑到抖唔到氣嘅樣